（孝女）自助餐廳/ 放題 推薦

如題

之前屋企環境唔好，無帶過屋企人食自助餐、放題。就算自己同朋友食的次數都好少。媽媽生日快到，依家生活穩定左，想盡孝心請佢。想請教下大家有無餐廳好食值得去呢？

最緊要好味

萬麗海景酒店自助餐，
無限清蒸龍蝦，
刺身: 三文魚、拖羅、帶子、甜蝦
凍海鮮吧: 生蠔、蟹腳、青口、白灼蝦
甜品: 淨係häagendics 雪糕都夠晒
OpenRice coupon 8折

平均$5xx一個

好吸引

嘉福海景都好正

半島酒店露台餐廳

推

邊位過身？
孝女同孝順女都唔識分

屎尿齊飛